[警告] 若不佔領立法會，等同重演14年的失敗

依家同14年無分別，消磨意志，重覆犯錯
之後就會一沉百踩，好自為之

推

推上熱門

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post: [文宣繼續] 警察胡椒水劑射一人，得閒入post幫手推

推推推

如果唔佔垃圾會就跟足劇本：
三讀通過
有一兩次警民衝突
過幾日開始少人
凌晨清場

第二日返工

義士被清算

林鄭做到任期完結拎長糧移民退休

但今次佢地要開會喎，上次係估唔到佢根本唔理佔咗條路姐。理性討論，佔咗立法會同而家唔俾佢地入立法會有咩分別

5年前既失敗，咁耐以黎既犠牲唔可以白廢

香港人都可以擁有自己既太陽花

更正
要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

而家都可以由秘密通道入去
只有佔領立法會先開唔到會

今時今日仲諗住和平示威唱吓今天我就有用？
唔好俾位人入？ 民意好重要？
食屎啦

一定要繼續衝擊立法會
撤回係今次行動嘅基本要求
不斷同警察對抗 打擊佢地士氣
比壓力佢地
而家日光日白大把cam影住 佢地唔敢做嘢
我地不斷同佢地對抗
政府一低頭一撤回成班警察就做哂傻仔
警察質疑政府以後香港人示威就好辦事

唔升級就玩撚猿

三點後就衝擊吧啦

香港人唔係又要呀寶出現呀

3點

岩
而家我地玩士氣
藉69+琴晚過撚份搜身，有第二次人潮集會

政府一定會拖到人散，唔好以為佢會就咁放棄
如果可以69一早得左啦

要有明確方向政府要點點點
唔係又係垃圾新聞稿/ 柒婆記者會講廢話

準時三點正就衝入立法會

唔洗咩通道,用水炮車開路
龜車+防暴盾牆擋開人群,佢地鐘意點入去開會都得

push

一定要佔立法會

咁要衝就要有觸發點，而家你點諗一個出嚟，如果係俾佢地入到去宣佈開會，揸咪既再講先衝會唔會好啲。我其實唔知點先最好。

其實佢哋玩議會暴力
隨時轉場開都得

同意 立法會係唯一要拎到既野

ok 見到有人話統一三點。咁冇問題啦

其實冇人知立法會入面有幾多秘密通道
要諗下可能成堆人衝入去俾人包圍

大家好自為之

請大家幫幫手傳出去

仲唔撚知政府既拖延戰術威力有幾大?

民怨沸騰就係升級既最好時機, 一星期後民怨冷卻,你叫香港人升級人地都唔撚理你啦

出現了
開始見到好多acc上水，叫人唔好衝，散水，邊個掟磚就係暴徒就係鬼
銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會 就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係今日 迫政府撤回修例！
不撤退！不留守！入立法會！

絕對唔好俾雨傘重演，咪忘記2014係個俾左膠玩死嘅失敗運動
請廣傳

銘記五年前嘅慘痛教訓
唔可以今日唔開大會就收貨
亦絕對唔可以同鬥長命 久守必失
唔要階段性勝利 唔要俾啲掌聲自己 只係要贏！
就係要迫政府撤回修例！入立法會！
不撤不退！不散！

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：
- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

請廣傳

3點！

出黎嘅 帶遮呀

有冇人可以打下字，叫一班人去添馬道同龍和道交界個度，同個一群年輕人「交更」啊？佢地真係坐係度都訓得著。但係，太谷太熱太潮濕，根本就達唔到休息嘅效果。仲要時刻提醒精神留意啲警察。體力同精力嘅消耗應該已經去到臨界點㗎啦。

重蹈覆轍

講真俾你佔領左，之後呢?
唔會拉?成立臨時政府?

佔領到馬路
其實真係無意思
無用途 又比奶共話破壞香港交通 其他人又嘈

真呀，啱啱冇雨又多人，衝就最適合

泛民議員開路 俾示威者進入立法會

包圍只會失士氣

世界一體：請廣傳多國語言反送中 中英德法意日韓阿印客

推
加多句
五年前坐幾個月 乜都無
當今次比你坐夠半年 一年 會有啲咩？

pish

同fd琴晚頂依加佢唔舒服
抱歉
各位加油💪！
三點金鐘要人

啱，所以要入立法會

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

既然入得去
順便推翻埋個政府？

好失望，好痛心
難為班義士

是旦係立法會內搵間會議室
夠人數主席就可以宣佈開會
3分鐘內完成二，三讀通過

唔止立法會
全港地區一齊做，一定要短時間去到最盡
呢次都無其實同亡港無分別

一鼓作氣 再而衰 三而竭

聽講叫左好多退休差佬入立法會幫手
想問咁樣佢地仲算唔算係警察 退左休

衝到入去一撚定比人反包圍
佔領又好 衝又好
因為成件事最終都只係威脅政府
最終決定權仲係落係政府手上
政府係唔會比人威脅到

要拎番主導權 可以嘗試由癱瘓立法會既角度出法
例如議員做既拉布行動 就係以呢個癱瘓做出法點
而呢次既行動上 好應該主力諗點樣令立法會既人 長時間 甚至一世 都開唔到個會
咁香港人就拎得番個主導權

當可以做到幾時開會由我地話事 唔比你開你就一世都開唔撚到

咁就可以算係行動成功

卜

請廣傳！ 現場既請Airdrop 俾身邊人

Pish

佔領立法會

為左鄺議員！今次的精神領袖

Push

時間耐左 戰線長 會對我地做成士氣低落 經歷左雨傘之後 只係得佔領夏愨道係冇用 佔領立法會更進一步先會有用

台灣太陽花

只得一次機會

5

行動要升級呀

立法會會議是否一定要係立法會大樓開會？

行動一定要升級

推
不要重蹈覆轍

推 要頂住呀香港人

唔明點解次次都要深夜 立法會冇人先黎衝 趁依家人多志氣勁既時候衝啦 佢dum得一次波鐘就唔洗比面佢啦

黑警

必須佔領
無下次架啦

屌你老母係咪你坐十幾年呀

因住張超雄又擋門呀

咪撚理民陣

行動一定要係今日升級

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

推爆佢

唔好再重覆犯錯

記住目標唔係條街呀

現場啲人體力開始消耗 唔可以拖

佔唔到

黑警圍住晒 鐵馬都幾浸 黑警又有武器 擺晒陣

又濕又雨又焗 體力梗係消耗好快

衝到入去，直接宣布獨立

win win win!

pus.g

各有各做
大家都係同路人
大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方

兵貴神速，唔好消磨士氣
入夜又會俾班狗追住咬

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

佔領立法會 宣布政府管治失效！
香港獨立！要求西方世界幫手